笑撚大人個口咩， 衛冕冠軍輸比販毒大國

笑撚大人個口咩， 衛冕冠軍輸比販毒大國

港大美斯

笑撚大人個口咩， 所謂球皇射唔入半途出家既導演